點解上天要揀嗰個係我

有時真係會好怨恨上天

點解要揀中我

生到我又矮又肥又醜又柒

有時出街望到D高大靚仔既囝囝真係會好羨慕（非Gay）

呢個世界公平咩？！！！！

唔撚好同我講我已經幸福過好多人 人無可能一直同差過你既比較

利申98年營養咁好但都係生得個165真係屌出聲

如果溝女係一門課題的話

我好明顯就係Darwin所講既被淘汰嘅人

幾咁矮肥醜柒既人 只要有錢